根本入境狗同黑警一樣咁低賤

入境狗每日批150個新移民黎香港冇人講?

點解連登仔重覺得呢班仆街係同路人?

長遠影響重大過黑警

所有人由呢一刻開始杯葛入境狗

黑警 入境狗死全家

你低賤D, 批150個落黎個時又唔見你上街反對

容忍惡法通過，香港人都係低賤

屌你on9 ?
香港有權審批嗰150人？
咪撚分化啦
入境不知幾多黃

推

究竟要講幾多次百五個唔係入境批

P牌仔俾唔到負評
上一頁

P牌第一個post就想拉埋入境落水
做戲都做全套啦黑警

如果百五蝗係移記批，宜家就唔會係五大訴求

佢地有權唔批嗎？
如果佢地有權，施君龍就唔會落到嚟香港啦

入境好多都黃底架 針對返狗隊同林奠個班啦

張身份證邊個幫手出?